粉嶺火車站

各位手足大家好，作為粉嶺人近日發現一個對家嘅文宣手段——免費派法大公報！ 仲見到好多老人家拎，可以點拆？

推

1/10

2/10

3/10

其實以前到而家 一直都有派... 好難限住人唔比派嘅 佢都係搵下食啫 份報又唔係佢寫

應該好多長者攞完都唔睇, 直接回收
所以冇野可以做

拎多幾份，比火車站回收呀婆？

我意思係怕老人家睇左會由淺黃去番藍

老人家唯一娛樂，佢哋又冇搞我哋，唔建議搞

好啦

唯一靠自己啦 樓主粉嶺人？氣氛如何

係呀，見佢日日派但係主要拎嘅都係老人家，後生仔通常唔show佢

有無街坊叫下口號支持咁

冇呀